有30萬係手，點樣套利

30萬，月平息0.18%, 每月還比銀行5540，60期。

零風險下有幾多息差

得美國國債同港元定期先叫零風險